【中印衝突】印媒：兩國邊境部署逾百坦克 「已進入對方射程內」

印度T90S坦克（互聯網）

中印邊境持續緊張。印度傳媒《今日印度》（India Today）前日報道，印度陸軍已經在斯潘古爾湖和楚舒勒之間的平原上部署一個坦克團（約108輛坦克），該處正是今年８月，中印士兵發生衝突附近位置。除了印軍，解放軍亦在附近佈署坦克和裝甲車。
●印度部署逾百輛坦克

報道指出，印度和中國的坦克已經部署到距離很近的地方，進入彼此的射程內，雙方目前仍在進行對話。解放軍的坦克和裝甲車輛部署在靠近Kala Top附近的丘陵地區，Kala Top目前由印軍所佔據。

印度軍方說，解放軍的重型坦克和輕型坦克部署位置處在印度駐軍的火力範圍以內。印度駐軍全副武裝，擁有坦克和火砲的支援。《今日印度》表示，由於Kala Top附近的印軍佔據制高點，擁有地利，因此解放軍坦克和機械化步兵並未再推進。報道又稱，為了緩解局勢，雙方的軍事會談在摩爾多附近進行。

印度加油 炸佢老母

咖哩近排買個d武器到晒未

Jai Hind

一部署兵力係印度就比東海南海執雞
到時再救東南海 俄蒙又黎個新海參威

印度：
支那：

其實你講緊邊一面俾人執雞

印度：有美國撐腰，亞洲一哥隨時我做，俄羅斯都傾向我嗰邊，洗驚你？

唔會
我偉大祖國羸硬, 東南西北都擋得住, 仲可以衰軟切豬

支印唔會打仗既

唔係講左會傾咩咪再呃我買油喇

14億人Vs 14億人

係咪俄羅斯賣俾印度啲坦克
啲坦克一定做咗手腳 老大哥是人民的好朋友

呢個劇本幾好
兩個最多人口嘅國家開片，仲要係西藏呢啲咁難補給嘅地方
一個唔小心仲推動埋西藏獨立
美國又可以乘機制裁支那
唔知有冇咁順攤呢

由於Kala Top附近的印軍佔據制高點，擁有地利，因此解放軍坦克和機械化步兵並未再推進

炸佢老母閪

印度係怕三面作戰

打未呀會唔會我死嗰日都未收返台灣同打爆印度架